今晚嘅太子只係一場測試

評估緊而家香港嘅市民究竟有幾嬲
同埋睇下啲人仲夠唔夠膽出嚟
如無意外應該冇咩大衝突
所以越係咁樣我哋越係要企出嚟

提緊你地，希望你哋睇得明

太子?

太古人勁揪

太古.....打錯